蟲係咪咁好食？

九龍灣德福即時

呢到唔係淘大咩

德福全場大裝修嚟咩
唔同晒樣？

淘大，手快快打錯左